我決定斷食。。。。。。。。。。。。。。。

三小時

今晚食餐好

接力絕食

Ok

對你嚟講已經係極限